郭文貴爆料,原來今日佢今日笑容滿面因為將來會做政協副主席

佢講d野好準

推

原來俾佢做人大副委員主席 唔怪得佢今日個心無唔開心

即將下台
定係老懵董就死

下台之後俾佢升官發財
同埋烈士之後一定會俾人清算
各種暗殺

。